證券行做it

是什麼樣的體驗？

準備入細行定大行？

如果係細行，間行牌唔多（例如只有證券牌），系統唔多，人又唔係好多，過左新起果段時期、乜野都行順曬既時候，基本上就九成幾時間都得閒。電腦冇事既話根本冇人搵你。

DONT FF TOO MUCH

我係幫人問的

間野有7年歷史， 唔知細定大。

最尾果會唔會暗示埋， 其實develop完就唔係好需要你， 炒得

why?
證券行很難入？

都唔會炒你，因為IT果部份得你一腳踢，升級、更新、換壞野、安裝，如無意外仲會做埋it果部份mic，有事起上黎會比證監入數（不過it依部份風險唔大既）。所以點都要個人以防萬一，平時好閒，但壞野起上黎例如電話系統、交易有關既野，就會有壓力。另外細行最怕係成間公司比人賣豬仔掛

如果佢係入去做software engineer
係咪都要做埋你以上list既野？

請依種位咁就似中、大型行，似分 team，咁就當然職能分開曬，唔洗點理上述果 d架喇

以前做過間證券行
公司System勁撚舊同設計得好差 ( 好多功能寫落一個function度 )
好多JSP page, 一個JSP 夾一堆JSP 再夾JSP, debug勁難
好強調Thread safe, 但用既係最低能既瘋狂落lock

問證券行admin

吹到好似好撚勁好快咁, 但其實無乜real time function
用blocking queue 一個一個輪住做business process

作為一個Trading System 係好低級